有無人去過泰國北碧同大城府

???

北上返鄉下Auytthaya 係必經之路 岀名古蹟

兩個唔同地方你想去做咩

我五月租左二日車行下,影下,食下
BKK ---> 北碧---> 大城---> BKK
還完車曼谷留二日再返港

Sai Wa Dee Krup
你泰國鄉下?

自由駕咁犀利
泰國自己揸車係最方便
係呀add 我TG: enforce511 傾傾

同問